唔向公務員下跪 會否犯侮辱公職人員罪

如題
如果嚮街度撞見公務員
係咪要即刻三跪九拜
如公務員覺得你跪拜得咪夠誠懇
係咪即刻拉得 兼且連坐親朋戚友

要行納粹禮先啱規距